光復香港 時代革命

民族自強

香港獨立

沒有暴徒，只有暴政

咁send呢張gif咪恐怖活動？

【習權統治】哈薩克族男子「槍擊」習總 抗議被迫入再教育營

你班仆街記住用VPN

用緊NordVPN，不過之前好似俾人hack咗

殲滅恐怖分子

曼得拉效應，明明係沒有暴動

樓主pin this

香港獨立，唯一出路

黑警死全家

光復香港
時代革命

突發！民陣已入紙十一大遊行

光復香港

時代革命

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

大家入嚟推ＰＯＳＴ啦！

十月一日中秋節賞月新創意

屌，民陣竟然係送頭撚！？

（開定先）遊行好鬼 國際戰線就夠 又送頭 唔會有人出 準備移民

原來今日係熊仔餅生日

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

點解有槍
都會比人迫入教育營

條友逃走咗先有

已經成為香港BTS